(又遲) 全新iphone 將推遲至10月才發布

智東西4月13日消息，外媒Wccftech近日報導，iPhone 12將於9月上市，但6.7英寸iPhone 12 Pro Max或將延遲至10月推出。

蘋果公司現在允許員工在家中進行部分研發工作，通過視頻會議討論組件處理，由於COVID-19影響，物流運輸和零部件庫存可能不足，iPhone 12的頂配版或將延遲兩週左右推出。

因此，5.4英寸和6.1英寸的iPhone 12可能會在9月份上市，但6.7英寸的型號要到10月才會發布。

COVID-19可能在一定程度上影響智能手機銷量，蘋果還可能根據情況的發展進一步推遲發佈時間。

此外，即將面世的2020 iPhone SE，預計最早將於本月上市。

delay夠未

睇完MacBook air 2020 覺得新機都會係升spec唔改樣

delay no more

仲敢買支那製出口品

忍唔住笑了

明明係iphone11s pro max
死都吹係12

但又有source話跟返ipad pro設計